\documentclass[11pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage [T1]{fontenc}
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{figures/}{Billeder/}}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{listings}

\definecolor{dkgreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{gray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\lstset{frame=tb,
  language=Java,
  aboveskip=3mm,
  belowskip=3mm,
  showstringspaces=false,
  columns=flexible,
  basicstyle={\small\ttfamily},
  numbers=none,
  numberstyle=\tiny\color{gray},
  keywordstyle=\color{blue},
  commentstyle=\color{dkgreen},
  stringstyle=\color{mauve},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
  tabsize=3
}



\definecolor{bluekeywords}{rgb}{0.13,0.13,1}
\definecolor{greencomments}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{turqusnumbers}{rgb}{0.17,0.57,0.69}
\definecolor{redstrings}{rgb}{0.5,0,0}

\lstdefinelanguage{FSharp}
                {morekeywords={let, new, match, with, rec, open, module, namespace, type, of, member, and, for, in, do, begin, end, fun, function, try, mutable, if, then, else},
    keywordstyle=\color{bluekeywords},
    sensitive=false,
    morecomment=[l][\color{greencomments}]{///},
    morecomment=[l][\color{greencomments}]{//},
    morecomment=[s][\color{greencomments}]{{(*}{*)}},
    morestring=[b]",
    stringstyle=\color{redstrings}
    }
\usepackage{amsmath}
\title{Systemudvikling Eksamen}


\author{
  Martin, Frederiksen\\
  \texttt{cph-mf237@cphbusiness.dk}\\
  A klassen
  \and
  Andreas, Vikke\\
  \texttt{cph-mf237@cphbusiness.dk}\\
  A klassen
  \and
  Asger, Sørensen\\
  \texttt{cph-mf237@cphbusiness.dk}\\
  A klassen
  \and
  William, Huusfeldt\\
  \texttt{cph-mf237@cphbusiness.dk}\\
  A klassen
  \and
  Emil, Svensmark\\
  \texttt{cph-mf237@cphbusiness.dk}\\
  A klassen
}

\date{}

\begin{document}
\maketitle

\renewcommand{\cftchapleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
\tableofcontents
\newpage

\chapter*{1. Indledning}
\addcontentsline{toc}{chapter}{1. Indledning}

\chapter*{2. Systemudviklingsmodel og metode}
\addcontentsline{toc}{chapter}{2. Systemudviklingsmodel og metode}
\section*{2.2. Virksomhedens krav}
\addcontentsline{toc}{section}{2.2. Virksomhedens krav}
\section*{2.3. Virksomhedens vision}
\addcontentsline{toc}{section}{2.3. Virksomhedens vision}

\chapter*{3. Use Case Diagram}
\addcontentsline{toc}{chapter}{3. Use Case Diagram}

\chapter*{4. 1 udvalgt Use Case}
\addcontentsline{toc}{chapter}{4. 1 udvalgt Use Case}

\chapter*{5. Outsorcing proces}
\addcontentsline{toc}{chapter}{5. Outsorcing proces}

\chapter*{6. Scrum plan}
\addcontentsline{toc}{chapter}{6. Scrum plan}

\chapter*{7. XP plan}
\addcontentsline{toc}{chapter}{7. XP plan}

\chapter*{8. Scrum-proces}
\addcontentsline{toc}{chapter}{8. Scrum-proces}
\section*{8.1. Roles}
\addcontentsline{toc}{section}{8.1. Roles}
\section*{8.1. Ceremonies}
\addcontentsline{toc}{section}{8.1. Ceremonies}
\section*{8.1. Artifacts}
\addcontentsline{toc}{section}{8.1. Artifacts}


\chapter*{9. XP-proces}
\addcontentsline{toc}{chapter}{9. XP-proces}


\chapter*{10. Reflektion over processen}
\addcontentsline{toc}{chapter}{10. Reflektion over processen}


\chapter*{11. Bilag}
\addcontentsline{toc}{chapter}{11. Bilag}
\section*{11.1 Bilag 1}
\addcontentsline{toc}{section}{11.1 Bilag 1}

Første Sprint\\
\textbf{\#12 Som sælger, vil jeg gerne generer styklister for en carport med faste mål uden hældning og uden skur.}\\
Størrelse: XXLarge\\
Acceptance kriterium: Skal beregne 100\% korrekt for mål uden hældning og skur.\\
Subtasks:
\begin{itemize}
\item \#18 Beregn stykliste for taget (12 timer).
\item \#19 Beregn stykliste for mål (12 timer).
\item \#20 Indsæt data i List (1 time).
\item \#28 Opret database/Opret lager tabel (1 time).
\item \#30 Indsæt dummy data (2 timer).
\item \#31 Datamappers (2 timer).
\item \#32 Database Connector (2 timer).
\item \#37 Print stykliste til terminal (1 time).
\end{itemize}
\leavevmode

\end{document}

